食lunch

唔錯唔錯

現在時間為01:33

時差

你係咪瞓過龍呀晏就2點啦喎

可能係 搬左屋未適應到

做咩起我底

樓豬你搬左去邊時差咁厲害

港島搬新界算唔算有

食多次你請

幽默感呢家野

又幽默呀次次都幽默

最多aa啦

......

咩臉。

笑臉

做咩係咪想join